Uniqlo 芝麻街公仔

#adore有無人排到橙色果隻
好想要 有無人肯放出黎
幾貴都接手

留底TG:

$2000/1

殺你

就你地點交收

FB 1780 1 SET WO

過兩日就借再翻貨嫁啦傻鳩

唔係盒裝先搶哂咩
單買都要排?

隻橙色黃色柒頭皮無撚哂啦

上次隻趴地snoopy都無翻過貨

黑色個隻多到無人買喎

下 元朗大撚把

白色果隻無翻貨啦
隻黑色咁柒梗係無人買

十五分鐘前行左頌富同元朗廣場都賣撚哂

竟然係2兄弟跑出

我同你收
$3000
唔好賣畀樓豬

一間舖得十幾隻 銅鑼灣仲早過box set 冇哂

Bart 不嬲正，不過今次設計得最差就係bart

兩隻on仔

9

2兄弟炒得起 但個個都入晒紅藍黃

留名睇返貨

咁多次crossover 公仔好似冇翻過貨

有返過，之前輕鬆買
乜野叮噹呀，黑snoopy之後啲貨多到無人買

果兩隻出撚左櫃 係咪比班g佬買哂

我5000

唔好炒貴曬

行有行規
我先過你

垃圾公仔

行規價高者得

見人地一pair咁買兩隻橙黃柒頭皮

估唔到戴耀明咁快比人買曬

我有戴耀明 有無人要
淨係想要橙色

5000賣畀你

紅黃藍仲有

500賣翻戴耀明比你好無

日本uniqlo仲有 有無朋友去開旅行幫下你

一set係咪已經冇晒

炒價就有

乜鳩都炒 vs 幾貴都食炒

想要排長

Cwb仲有冇elmo?

買多左隻有冇興趣？

yes

係咪得香港有得賣？

唔會返
利申：U記狗

鑽石山大把